{
    "english": "영어",
    "german": "독일어",
    "japanese": "일본어",
    "korean": "한국어",
    "chinese": "중국어",
    "traditional_chinese": "번체 중국어",
    "previous_step": "이전 단계",
    "start_over": "처음부터 다시 시작",
    "recommended_products": "추천 제품",
    "your_selection": "선택하신 항목",
     "What is your application?": "어떤 용도로 사용하시나요?",
    "Wind Turbines": "풍력 터빈",
   "What is the application?": "어떤 용도로 사용하시나요?",
    "Main Shaft": "메인 샤프트",
     "What is the shaft size?": "샤프트 크기는 어떻게 되나요?",
    "More than diameter 350 mm": "직경 350mm 초과",
   "Less than diameter 350 mm": "직경 350mm 미만",
     "Where is the encoder mounted?": "엔코더는 어디에 장착되어 있나요?",
    "On shaft (at the end)": "샤프트 위 (끝부분)",
    "Around the shaft": "샤프트 주변",
    "Blades": "블레이드",
    "Other": "기타",
    "Cobots": "코봇",
    "Joints": "조인트",
   "Does it require functional safety?": "기능 안전이 필요한가요?",
    "Yes": "예",
    "No": "아니오",
   "Grippers": "그리퍼",
   "AGVs": "AGV",
   "What is the focus?": "초점은 무엇인가요?",
    "Drivetrain": "구동 장치",
    "Sensor Side": "센서 측면",
    "What accuracy is needed?": "정확도는 어느 정도가 필요한가요?",
     "Better than +/- 10 μm/m": "+/- 10 μm/m보다 우수",
   "Incremental": "증분형",
   "Printing": "인쇄",
    "Worse than +/- 10 μm/m": "+/- 10 μm/m보다 나쁨",
     "What protocol is required?": "어떤 프로토콜이 필요한가요?",
   "BiSS, SSI, SPI": "BiSS, SSI, SPI",
    "Mitsubishi, Yaskawa, Fanuc": "미쓰비시, 야스카와, 파낙",
     "Any": "아무거나",
   "Surgery Robots": "수술 로봇",
   "Tools": "도구",
    "Surgery Beds": "수술대",
   "CT Scanners": "CT 스캐너",
    "Sample Handling": "샘플 처리",
    "What type of solution?": "어떤 유형의 솔루션인가요?",
     "Absolute": "절대형",
    "Linear or Rotary?": "선형 또는 회전형?",
    "Rotary": "회전형",
    "Gimbal": "짐벌",
    "What type of gimbal?": "어떤 유형의 짐벌인가요?",
    "Pan-Tilt": "팬-틸트",
    "Roll-Stabilized": "롤 안정화",
    "3-Axis": "3축",
    "Exoskeletons": "외골격",
    "What is the exoskeleton used for?": "외골격은 어디에 사용되나요?",
    "Industrial": "산업용",
     "What is the focus area?": "중점 영역은 무엇인가요?",
    "Upper Body": "상체",
     "Does it require feedback control?": "피드백 제어가 필요한가요?",
    "Lower Body": "하체",
     "What type of assistance is needed?": "어떤 유형의 지원이 필요한가요?",
    "Full Support": "전체 지원",
     "Partial Support": "부분 지원",
    "Medical": "의료",
    "What is the rehabilitation goal?": "재활 목표는 무엇인가요?",
   "Gait Training": "보행 훈련",
   "What type of feedback is required?": "어떤 유형의 피드백이 필요한가요?",
   "Visual": "시각적",
     "Haptic": "촉각적",
    "Upper Limb Therapy": "상지 치료",
    "Is fine motor control required?": "미세 운동 제어가 필요한가요?",
    "Military": "군용",
   "What is the focus of the exoskeleton?": "외골격의 초점은 무엇인가요?",
   "Load Carrying": "하중 운반",
    "Enhanced Mobility": "향상된 이동성",
   "Does it require terrain adaptation?": "지형 적응이 필요한가요?"
}